有冇人覺得自己快要在世界消失

yes